★【人踩人？】滬深下周限售股解禁市值逾200億人民幣

據內媒報道，滬深股市於10月15至19日限售股解禁涉約35隻股份，以上日收市價計，解禁市值共約201億元人民幣(下同)，較對上一周大幅下跌。

其中有8隻股份的解禁市值超過10億元，如重藥控股、上海臨港、彩虹股份、山河智能及華陽集團等。

散佈利空消失

賣出個制又隨時消失

唔撚比沽